Um código complexo em JavaScript pode envolver várias funcionalidades e recursos. Aqui está um exemplo de um código complexo que utiliza conceitos como classes, herança e manipulação de elementos HTML:

```javascript
// Classe base para criar objetos Geometria
class Geometria {
  constructor(nome) {
    this.nome = nome;
  }
  
  getNome() {
    return this.nome;
  }
}

// Classe filha para criar objetos Quadrado que herda de Geometria
class Quadrado extends Geometria {
  constructor(lado) {
    super("Quadrado");
    this.lado = lado;
  }
  
  calcularArea() {
    return this.lado * this.lado;
  }
}

// Classe filha para criar objetos Circulo que herda de Geometria
class Circulo extends Geometria {
  constructor(raio) {
    super("Círculo");
    this.raio = raio;
  }
  
  calcularArea() {
    return Math.PI * this.raio * this.raio;
  }
}

// Criando objetos Quadrado e Circulo
const quadrado = new Quadrado(5);
const circulo = new Circulo(3);

// Exibindo informações e resultados
console.log(quadrado.getNome());
console.log("Área do quadrado:", quadrado.calcularArea());

console.log(circulo.getNome());
console.log("Área do círculo:", circulo.calcularArea());

// Manipulação de elementos HTML
const resultadoQuadrado = document.getElementById("resultado-quadrado");
resultadoQuadrado.textContent = `Área do quadrado: ${quadrado.calcularArea()}`;

const resultadoCirculo = document.getElementById("resultado-circulo");
resultadoCirculo.textContent = `Área do círculo: ${circulo.calcularArea()}`;
```

Neste exemplo, criamos uma classe base chamada `Geometria` e duas classes filhas, `Quadrado` e `Circulo`, que herdam de `Geometria`. Cada uma dessas classes tem seus próprios métodos e propriedades.

Em seguida, criamos objetos `quadrado` e `circulo` a partir das classes filhas e utilizamos os métodos para calcular a área de cada figura geométrica.

Por fim, utilizamos a manipulação de elementos HTML para exibir os resultados dos cálculos na página. No exemplo, há a criação de dois elementos `<span>` com os ids `resultado-quadrado` e `resultado-circulo`, que serão atualizados com os resultados das áreas calculadas.